係公司柯完屎 唔沖廁番比下一手睇

有時如果柯左好大舊屎
牛屎咁大舊， 真係會想唔沖廁番比下一手望望
我相信佢地一定會覺得好西利

你PK啦呢鑊，岩岩經理話挖到邊條撚屌唔沖廁嚇親佢就出warning letter再扣三日人工呀

牛b

唔好提
今朝喺公司廁所屙，唔知係咪因爲屙得太多太大條，冲廁嘅時候湧上嚟嚇死
好驚瀉岀嚟，即刻閂廁板

依加都柯緊 用左好多紙巾鋪住

防撞水

有冇巴打唔冲廁接力起屎塔?